黑警光頭係咪特別無EQ？

推

光頭多咸濕

鍾意用口定用棍？

黑警加人工係好合理既事？

用槍

我睇嗰陣都覺得係 但巴打你勁
咁落力搵啲光頭佬相做證據

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

唔係特別搵，但搵親都咁臭串

唔怪得之前係髮再生特約

長期生氣的人，會在身體上留下不同的痕跡。從外表看，脾氣火暴，經常處於發怒狀態的人，多數會禿頂；嚴重的還會使頭頂變尖，程度輕點的，則會在額頭兩側形成雙尖的M形微禿；愛生氣的人還容易長色斑，而且腦細胞衰老明顯加快。

無睇錶嗰個頭頂好似幾尖

串過馬撚